岩岩係票站出黎, 我總動員左114位親朋好友全投范國威!

全家所有親戚合共26人
全公司所有人合共34人
所有朋友合共42人
加上係街行緊去票站果陣係路上游說左幾名路人一齊去投范國威, 合共12人

總和114人
我地114人岩岩浩浩蕩蕩係票站行出黎! 而家準備去book好左既中菜館打邊爐狂歡!